條囡正撚到 日日望住佢條腿出幾次

仆你個乖 又係啲kol
點解個樣成隻鱷魚咁 都可以咁有自信呃到咁多product

成日又出席咩event 當正自己明星咁

冇樣都算 前又冇 後又冇
一齊抵制呢啲所謂 key opinion leader

IG: Avenustoto

屎忽愛酒

280

仲有埋YouTube channel 現曬形

但佢把聲真係好好聽 好甜

1

P完圖都咁嘅樣

不了

所以 IG follower 咁都有46.4k
我真係睇唔透
一個post賺撚左幾多錢???

2

第2張好似達哥

仆乖......你講撚完 我都覺得似

如果當係達哥扮女人 應該即刻會順眼好多

達哥扮女人

又真係幾似鱷魚
清形容得幾好

其實第三張相果到邊到來，成日有人影相？

好撚樣衰

赤柱

美利樓

有無4張 ?

冇4張 都一定接近4張野
仲要成日扮cute 好嘔

3

除定褲入黎，見到圖鳩都縮

豬到呢

樓主推得咁落力，不如自爆係本人？會更有宣傳力

4

呢張少少好睇jed

至少佢對腳係我夢寐以求都得唔到嘅筷子腳

有肉地先正呀

要筷子腳同屌骨頭有咩分别

屌你老母
好撚醜樣

大撚把呢啲人 得罪咗樓主？

樣衰嘅kol 咪得罪我

5

6

靚既話我都冇野好講
但佢真係 不了

好撚柒呀 屌你老味標題黨

鱷魚

朗拿杜

好多自信痴線西

想嚇L死我咩

拉

乜出面200-300蚊貨色 會畀你幫佢影d咁既相?

佢咁樣7 都去sell廣告 只會有反效果

揾人入去佢IG屌下佢啦

搵你啦就

關你撚事咩
乜春都post上黎

懷疑樓主根本就係條女
想借連登上位

你諗L多晒

條女咁7... 點會借到連登上位
用下個腦諗下先講啦

好努力推po喎

屌 正常邊有人識佢
樓主點會搵到佢

屌你咁撚樣衰

樓主唔好再推自己啦

又相 又ig 又youtube
乜都齊晒 俾埋全名呀笨

無聊search到
4.6k follower 正常都有人識識地佢掛

無人識你呀 走開啦

屌 我真係唔係呢條7頭皮
如果我係咁既樣 我寧願跳樓死左佢算啦

出post 梗係要推po 如果咪出黎托7咩

啫係好似Katie law咁

全部野都係佢ig 有齊既

全名我就冇啦

邊個黎? 拎張圖出黎討論下

會嚇撚死你。不了

你老母閪 即block樓豬
樓豬全家中武肺

呢啲先好攞出嚟

男人黎？

咁L毒 反彈翻你 全家中武漢發炎
捉你口罩用晒 之後再買唔L到

呢個出名啦掛 冇人講呢單？

對腳正撚到1

Don't make stupid people famous

好樣衰喎...
不過你話睇腳就算啦

吓？唔通我有病？我覺得可以一戰喎！